<resources>
    <!-- APP  NAME -->
    <string name="app_name">PizzaButler</string>

    <!-- Name für Activities -->
    <string name="nutzerDaten">Ihre Daten</string>

    <!-- Hints -->
    <string name="benutzername_hint">Email</string>
    <string name="passwort_hint">Passwort</string>
    <string name="passwort_match">Passwort erneut eingeben</string>
    <string name="vorname_hint">Vorname</string>
    <string name="nachname_hint">Nachname</string>
    <string name="strasse_hint">Straße</string>
    <string name="nummer_hint">Hausnummer</string>
    <string name="plz_hint">Postleitzahl</string>
    <string name="ort_hint">Ort</string>
    <string name="email_hint">Email</string>

    <!-- Fehler Registrierung -->
    <string name="passwort_fehler">Das Passwort muss zwischen 8 und 12 Zeichen beinhalten</string>
    <string name="passwort_check_fehler">Bitte Passwort erneut eingeben</string>
    <string name="agb_fehler">Bitte akzeptieren Sie die AGBs</string>

    <!-- Texte für die Nutzerdaten -->
    <string name="name">Ihr Name: </string>
    <string name="adresse">Ihre Adresse: </string>
    <string name="email">Ihre Email: </string>
    <string name="zustimmungAGB">Sie haben unseren AGBs und der Datenschutzerklärung zugestimmt.</string>

    <!-- Array für Auswahl Anrede -->
    <string-array name="anrede">
        <item>Herr</item>
        <item>Frau</item>
    </string-array>

    <!--Strings für Buttons -->
    <string name="login">Login</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="registrieren">Registrieren</string>
    <string name="weiter">Weiter</string>
    <string name="passwort_vergessen">Passwort vergessen?</string>

    <!-- Text für Checkbox -->
    <string name="agb">Ich akzeptiere die AGB und Datenschutz-Richtlinien</string>

    <!-- Fehlermeldungen REST Service -->
    <string name="status_code_404">Bitte überprüfen Sie Ihre Internet-Verbindung</string>
    <string name="status_code_500">Ups, unsere Server werden gerade gewartet</string>
    <string name="status_code_else">Etwas ist schrecklich schief gelaufen, bitte versuchen Sie es später noch einmal</string>

    <!-- Rückmeldung Server an User -->
    <string name="rückgabewert_minus1">E-Mail oder Passwort ungültig</string>
    <string name="rückgabewert_minus2">Sie müssen sich erst registrieren</string>

    <!--Texte für Start Page -->
    <string name="button_start">WO WOHNST DU?</string>
    <string name="text_start">...stets zu Ihren &#xA; &#009; &#009; &#009; &#009; &#009; Diensten</string>
    <string name="twitter_post">Pizza Butler sets zu meinen Diensten und immer mit der besten Pizza #PizzaButler #DHBW #WWI13AMB</string>


    <!-- Für Navigation Drawer -->
    <string-array name="nav_drawer_items">
        <item>Login</item>
        <item>Pizzaria Übersicht</item>
        <item>Not Assigned</item>
        <item>Not Assigned</item>
        <item>Not Assigned</item>
        <item>Not Assigned</item>
    </string-array>
    <array name="nav_drawer_icons">
        <item>@drawable/twitter_logo</item>
        <item>@drawable/twitter_logo</item>
        <item>@drawable/twitter_logo</item>
        <item>@drawable/twitter_logo</item>
        <item>@drawable/twitter_logo</item>
        <item>@drawable/twitter_logo</item>
    </array>



















    <!-- Impressum Text -->
    <string name="impressum_komplett">\nBetreiber der App von PizzaButler ist der Kurs WWI13AMB
        \ninfo@PizzaButtler.de
        \nGeschäftsführer: Alexander Zur, Christoph Flick\n
        \nRechtliche Hinweise\n

        \nDie yd. yourdelivery GmbH behält sich alle Rechte an den eigenen redaktionellen Texten, eigenen Bildern, eigenen
        Grafiken, sowie an dem gesamten Design inklusive Layout-, Schrift- und Farbgestaltung der Websites vor. Die
        Vervielfältigung und Verwendung dieser Informationen und/oder Daten, sowie jegliche Art von Kopie oder
        Reproduktion bedarf der vorherigen schriftlichen Zustimmung der yd. yourdelivery GmbH. Zuwiderhandlungen werden
        rechtlich verfolgt. Die rechtlichen Rahmenbedingungen unserer App entnehmen Sie bitte unseren Allgemeinen
        Geschäftsbedingungen.</string>

    <!-- AGB Text -->
    <string name="agb_komplett">Die nachfolgenden Allgemeinen Geschäftsbedingungen gelten für die Teilnahme von Käufern und Bestellern an der von
        der bereitgestellten Online-Plattform auf der Website www.PizzaButtler.de (im Folgenden "PizzaButtler.de" genannt).
        Diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen regeln ausschließlich die reguläre Teilnahme an PizzaButtler.de Für
        eventuelle Sonderaktionen (z.B. Treue- oder Bonusprogramme) gelten ggf. gesonderte Bedingungen.\n
        \n1. Vertragsgegenstand, Parteien\n
        \n1.1. PizzaButtler.de ist ein vom Anbieter betriebener Online-Marktplatz für die von Unternehmen u.a. aus den Bereichen
        Lieferservices, Catering und Supermärkte angebotenen Produkte und Dienstleistungen (Speisen, Getränke, Lebensmittel
        und Mitarbeiterverpflegung), auf dem die registrierten gewerblichen Händler und Dienstleister (im Folgenden
        „Dienstleister“ genannt) die betreffenden Produkte und Dienstleistungen anbieten und an Verbraucher wie Unternehmer
        (im Folgenden „Abnehmer“ genannt) verkaufen können. Der Marktplatz dient dabei der Vermittlung des
        Vertragsschlusses zwischen den Abnehmern und den Dienstleistern sowie der Abwicklung dieser Verkäufe.\n
        \n1.2. Der Anbieter ist nicht Vertragspartner bzgl. der auf PizzaButtler.de angebotenen Artikel und Dienstleistungen,
        sondern ist lediglich Vermittler und technischer Anbieter des zwischen Dienstleister und Abnehmer geschlossenen
        Vertrages. Verträge, die auf PizzaButtler.de geschlossen werden, berechtigen und verpflichten ausschließlich die
        beteiligten Abnehmer und Dienstleister. Hierbei übernimmt der Anbieter die Vermittlung von Vertragsschlüssen durch
        die Bereitstellung der Plattform, Präsentation und Bewerbung der Angebote der Dienstleister sowie Entgegennahme und
        Abgabe der für den Vertragsschluss maßgeblichen Erklärungen der Dienstleister, ohne selbst eine eigene Erklärung
        abzugeben.\n
        \n1.3. Der Anbieter nimmt an den vom Dienstleister gelieferten Inhalten ggf. Anpassungen an das PizzaButtler.de-Design
        und Formatierungen vor, prüft aber grundsätzlich nicht, ob die von den Dienstleistern auf PizzaButtler.de eingestellten
        Angebote und sonstigen Inhalte sowie von Abnehmern gemachte Angaben rechtmäßig, wahrheitsgemäß und vollständig
        sind. Die von den Dienstleistern und Abnehmern eingestellten Inhalte geben nicht die Meinung des Anbieters wieder.\n
        \n1.4. Der Anbieter wird sich bemühen, PizzaButtler.de mit einer Verfügbarkeit von 95 % im Jahresmittel zur Verfügung
        zu stehen. Hiervon sind solche Ausfallzeiten nicht umfasst, die zu Arbeiten zur Verbesserung der Sicherheit oder
        Integrität der Server oder zur Durchführung technischer Maßnahmen erforderlich sind und die der ordnungsgemäßen
        oder verbesserten Erbringung der Leistungen des Anbieters dienen (Wartungsarbeiten).\n
        \n2. Registrierung, Vertragsschluss\n
        \n2.1. Eine Registrierung des Abnehmers ist nicht Voraussetzung für die Teilnahme auf PizzaButtler.de Der Abschluss von
        Verträgen ist auch für nicht registrierte Abnehmer möglich. Mit der Registrierung auf www.PizzaButtler.de schließen der
        Anbieter und der Abnehmer einen Vertrag, der den Abnehmer berechtigt, den Online-Marktplatz zu nutzen und unter den
        in diesen Allgemeinen Geschäftsbedingungen festgelegten Voraussetzungen die Dienstleistungen der Dienstleister über
        PizzaButtler.de in Anspruch zu nehmen (nachfolgend "Vertrag" genannt).\n
        \n2.2. Die Anmeldung von juristischen Personen und Personenhandelsgesellschaften als Abnehmer darf nur von einer
        vertretungsberechtigten Person vorgenommen werden, die namentlich genannt werden muss. Bei der Anmeldung dürfen
        nur einzelne Personen als Inhaber des Abnehmerkontos genannt werden (nicht dagegen Familien, Ehepaare o.ä.).\n
        \n2.3. Juristische Personen haben die Möglichkeit, einen Unternehmensaccount einzurichten, über den die Mitarbeiter des
        Unternehmens auf Kosten des Unternehmens die Angebote auf PizzaButtler.de in Anspruch nehmen können. Sämtliche
        Bestellungen, die über den Unternehmensaccount getätigt werden, sind dem Unternehmen zuzurechnen. Der Anbieter
        überprüft die Bestellberechtigung des jeweils für das Unternehmen bestellenden Mitarbeiters nicht. Das Unternehmen ist
        alleine dafür verantwortlich, unberechtigte Bestellungen zu unterbinden und muss sich sämtliche über den
        Unternehmensaccount getätigten Bestellungen zurechnen lassen./n
        \n2.4. Der Abnehmer hat bei der Registrierung seines Accounts seine vollständigen Adressdaten nebst E-Mail-Adresse
        anzugeben. Der Abnehmer steht dafür ein, dass die von ihm bei der Registrierung gegenüber dem Anbieter gemachten
        Angaben wahr und vollständig sind. Macht ein Abnehmer unrichtige oder unvollständige Angaben, ist der Anbieter
        berechtigt, den Account des Abnehmers ohne Einhaltung einer Frist zu löschen und diesen Vertrag zu kündigen.\n
        \n2.5. Die Registrierung zur Teilnahme an PizzaButtler.de kommt dadurch zustande, dass der Abnehmer auf der jeweiligen
        Registrierungsseite die Eingabe seiner Daten mit dem Klick auf den „Registrieren“-Button abschließt und damit ein
        Angebot auf Abschluss des Nutzungsvertrages für PizzaButtler.de abgibt.\n
        \n2.6. Vor dem Absenden der Registrierung hat der Abnehmer auf dieser Seite noch die Gelegenheit, seine Eingaben zu
        korrigieren, bevor er seine Registrierung verbindlich an PizzaButtler.de abschickt.\n
        \n2.7. Im Anschluss an die vollständige Registrierung übersendet der Anbieter dem Abnehmer eine E-Mail, in der er den
        Erhalt des Registrierungsangebots bestätigt und dieses mit Übersenden der für die Nutzung von PizzaButtler.de
        notwendigen persönlichen Zugangsdaten annimmt.\n
        \n2.8. Ein Anspruch auf Registrierung und Teilnahme an PizzaButtler.de besteht nicht. Insbesondere behält sich der
        Anbieter vor, einen Abnehmer als Abnehmer abzulehnen.\n
        \n2.9. Der Abnehmer verpflichtet sich, dem Anbieter alle künftigen Änderungen seiner im Rahmen der Registrierung und
        der Teilnahme angegebenen Daten unaufgefordert und unverzüglich mitzuteilen.\n
        \n2.10. Der Abnehmer ist unter keinen Umständen berechtigt, seine Zugangsdaten und insbesondere sein Zugangspasswort
        an Dritte weiterzugeben. Sollten Dritte dennoch Zugang zu dem Account des Abnehmers erhalten oder der Abnehmer
        sonstige Anhaltspunkte für den Missbrauch seines Accounts haben, muss der Abnehmer den Anbieter darüber umgehend
        informieren und seine Zugangsdaten ändern.\n
        \n2.11. PizzaButtler.de wird die Zugangsdaten nicht an Dritte weitergeben und diese nicht per E-Mail oder Telefon beim
        Abnehmer abfragen.\n
        \n2.12. Werden unter den Zugangsdaten eines Abnehmers Transaktionen getätigt, muss der Abnehmer sich diese
        Transaktionen zurechnen lassen, es sei denn er hat den Anbieter rechtzeitig über den Verlust seiner Zugangsdaten oder
        einen sonstigen Missbrauchsverdacht informiert.\n
        \n2.13. Ein Abnehmer ist nicht berechtigt, sich mehrfach auf PizzaButtler.de zu registrieren. Ein Mitgliedskonto ist nicht
        übertragbar.\n
        \n2.14. Der Abnehmer hat die Möglichkeit, seinen Account durch weitere persönliche Angaben und Informationen (wie
        z.B. ein Profilfoto etc.) zu bearbeiten. Der Abnehmer ist verpflichtet, ausschließlich solche Materialien, insbesondere
        Fotos, zu verwenden, zu deren Verwendung er berechtigt ist. Der Abnehmer räumt dem Anbieter das nicht-
        ausschließliche, auf die Dauer der Registrierung des Abnehmers begrenzte Recht ein, die vom Abnehmer in seinem
        Account hochgeladenen Materialien ausschließlich auf PizzaButtler.de und ausschließlich im Zusammenhang mit den
        Aktivitäten des Abnehmers zu nutzen. Der Abnehmer stellt den Anbieter von sämtlichen Schäden und Ansprüchen frei,
        die gegenüber dem Anbieter aufgrund der Verletzung von Rechten Dritter durch die Verwendung der vom Abnehmer in
        den Account hochgeladenen Materialien geltend gemacht werden. Dies umfasst insbesondere angemessene Kosten der
        Verteidigung.\n
        \n3. Vertragsschluss und Abwicklung des Vertrages zwischen Abnehmer und Dienstleister\n
        \n3.1. Das Einstellen des Artikels auf PizzaButtler.de stellt noch nicht das verbindliche Angebot des Dienstleisters dar. Das
        Angebot auf Abschluss des Kaufvertrages liegt im verbindlichen Absenden der Bestellung durch den Abnehmer,
        nachdem dieser die Waren in seinen Warenkorb gelegt und seine Auswahl durch Anklicken des „Bestellung abschicken“-
        Buttons auf der „Bestellen“-Seite beendet hat.\n
        \n3.2. Vor dem verbindlichen Absenden der Bestellung hat der Abnehmer die Möglichkeit, alle von ihm eingegebenen
        Daten zu überprüfen und zu korrigieren.\n
        \n3.3. Der Kaufvertrag zwischen Dienstleister und Abnehmer kommt zustande, wenn der Anbieter dem Abnehmer in
        Vertretung des Dienstleisters, d.h. in dessen Namen und für dessen Rechnung, eine Bestätigungs-E-Mail über den Erhalt
        der Bestellung samt Widerrufsrecht sowie AGB zusendet und in dieser Bestätigungs-E-Mail für den Dienstleister die
        Annahme des Angebots des Abnehmers erklärt. Bei Abnehmern, die Verbraucher im Sinne des § 13 BGB sind, d.h.
        natürliche Personen, die die Bestellung zu einem Zweck abschließen, der weder ihrer gewerblichen noch ihrer
        selbständigen beruflichen Tätigkeit zugerechnet werden kann, enthält die Bestätigungsmail zusätzlich die Belehrung über
        das dem Verbraucher zustehende Widerrufsrecht in Textform.\n
        \n3.4. Der Anbieter behält sich das Recht vor, die Bestellung des Abnehmers im Einzelfall nicht an den Dienstleister
        weiterzuleiten. Der Abnehmer ist verpflichtet, während der für die Bestellung relevanten und der für die voraussichtliche
        Lieferung angegebenen Zeit unter der von ihm angegebenen Telefonnummer für eventuelle Rückfragen und die
        Lieferung selbst erreichbar zu sein.\n
        \n3.5. Der Abnehmer zahlt den Kaufpreis an den Anbieter, der für den jeweiligen Dienstleister die Zahlungsabwicklung
        übernimmt, soweit der Abnehmer nicht im Einzelfall bei Lieferung direkt an den Dienstleister zahlt.\n
        \n3.6. Es liegt im Ermessen des Anbieters, welche Zahlungsmethoden er zur Zahlungsabwicklung anbietet. Diese werden
        dem Abnehmer im Laufe des Bestellprozesses mitgeteilt und zur Auswahl gestellt.\n
        \n3.7. Der Abnehmer hat auf PizzaButtler.de die Möglichkeit, frische Lebensmittel wie z.B. Obst und Gemüse zu bestellen.
        Bei der Lieferung dieser Waren handelt es sich aufgrund der Frische und der leichten Verderblichkeit um ein absolutes
        Fixgeschäft. Eine Rücksendung und eine erneute Auslieferung sind bei diesen Waren nicht möglich. Der Abnehmer ist
        verpflichtet, während der vom Dienstleister angegebenen Lieferzeit sicherzustellen, dass die bestellten Waren - entweder
        vom Abnehmer oder einer vom Abnehmer zur Entgegennahme bestimmten Person - entgegengenommen werden können.
        Können die Waren dem Abnehmer oder der vom Abnehmer zur Entgegennahme bestimmten Person nicht übergeben
        werden, hat der Abnehmer die Kosten der Rücksendung der bestellten Waren zu tragen.
        \n3.8. Ist der Abnehmer Verbraucher und beträgt der Preis der nach Ausübung des dem Abnehmer ggf. zustehenden
        Widerrufsrechts zurückzusendenden Sache weniger als EUR 40 und entspricht die gelieferte Sache der bestellten, trägt
        der Abnehmer die regelmäßigen Kosten der Rücksendung. Das Gleiche gilt, wenn der Preis EUR 40 übersteigt, der
        Abnehmer im Zeitpunkt des Widerrufs aber weder die Gegenleistung noch eine Teilzahlung erbracht hat. Abnehmer, die
        nicht Verbraucher sind, tragen immer die Kosten der Rücksendung.\n
        \n3.9. Sofern teilnehmende Dienstleister über PizzaButtler.de Stempelkarten/Treuepunkte anbieten, die bei teilnehmenden
        Dienstleistern über PizzaButtler.de eingelöst werden können, ist der Anbieter nur technischer Abwickler des
        Stempelkarten-/Treuepunkteprogramms. Die entsprechenden vertraglichen Beziehungen hinsichtlich der
        Stempelkarten/Treuepunkte entstehen ausschließlich zwischen dem Abnehmer und dem Dienstleister und können nur in
        diesem Verhältnis geltend gemacht werden.\n
        \n4. Zahlungsarten\n
        \n4.1. Kauf auf Rechnung\n
        \n4.1.1. Beim Kauf auf Rechnung ist der Rechnungsbetrag an dem in der Rechnung genannten Kalendertag (20 oder 30
        Kalendertage nach dem Rechnungsdatum) zur Zahlung an unseren externen Partner Billpay GmbH fällig. Die
        Zahlungsart Kauf auf Rechnung besteht nicht für alle Angebote und setzt unter anderem eine erfolgreiche
        Bonitätsprüfung durch die Billpay GmbH voraus. Wenn dem Kunden für bestimmte Angebote nach Prüfung der Bonität
        der Kauf auf Rechnung gestattet wird, erfolgt die Abwicklung der Zahlung in Zusammenarbeit mit der Billpay GmbH, an
        die wir unsere Zahlungsforderung abtreten. Der Kunde kann in diesem Fall nur an die Billpay GmbH mit
        schuldbefreiender Wirkung leisten. Wir bleiben auch bei dem Kauf auf Rechnung über Billpay zuständig für allgemeine
        Kundenanfragen (z.B. zur Ware, Lieferzeit, Versendung), Retouren, Reklamationen, Widerruferklärungen und -
        zusendungen oder Gutschriften. Es gelten die Allgemeinen Geschäftsbedingungender Billpay GmbH.\n
        \n4.2. Kauf per Lastschrift; Einzugsermächtigung; Bearbeitungsgebühr bei Rücklastschriften\n
        \n4.2.1. Beim Kauf per Lastschrift ist der Zahlbetrag sofort zur Zahlung per Einzug durch unseren externen Partner Billpay
        GmbHvon dem im Bestellprozess angegebenen Girokonto bei dem dort angegebenen Kreditinstitut (das Girokonto)
        fällig. Hiermit ermächtigen Sie die Billpay GmbH im Wege eines echten Vertrages zugunsten Dritter widerruflich, die
        von Ihnen durch den Kauf per Lastschrift zu entrichtenden Zahlungen zulasten des Girokontos durch Lastschrift
        einzuziehen. Wenn das Girokonto die erforderliche Deckung nicht aufweist, besteht seitens des kontoführenden
        Kreditinstituts keine Verpflichtung zur Einlösung. Teileinlösungen werden im Lastschriftverfahren nicht vorgenommen.\n
        \n4.2.2. Die Zahlungsart Kauf per Lastschrift besteht nicht für alle Angebote und setzt unter anderem eine erfolgreiche
        Bonitätsprüfung durch die Billpay GmbH sowie ein in Deutschland geführtes Girokonto voraus. Wenn dem Kunden für
        bestimmte Angebote nach Prüfung der Bonität der Kauf per Lastschrift gestattet wird, erfolgt die Abwicklung der
        Zahlung in Zusammenarbeit mit der Billpay GmbH, an die wir unsere Zahlungsforderung abtreten. Der Kunde kann in
        diesem Fall nur an die Billpay GmbH mit schuldbefreiender Wirkung leisten. Wir bleiben auch bei dem Kauf per
        Lastschrift über Billpay zuständig für allgemeine Kundenanfragen (z.B. zur Ware, Lieferzeit, Versendung), Retouren,
        Reklamationen, Widerrufserklärungen und - zusendungen oder Gutschriften. Es gelten die Allgemeinen
        Geschäftsbedingungen der Billpay GmbH.\n
        \n4.2.3. Mit der Angabe des Girokontos bestätigen Sie, dass Sie zum Bankeinzug über das entsprechende Girokonto
        berechtigt sind und für die erforderliche Deckung sorgen werden. Rücklastschriften sind mit einem hohen Aufwand und
        Kosten für uns und die Billpay GmbH verbunden. Im Fall einer Rücklastschrift (mangels erforderlicher Deckung des
        Girokontos, wegen Erlöschen des Girokontos oder unberechtigten Widerspruchs des Kontoinhabers) ermächtigen Sie
        Billpay, die Lastschrift für die jeweils fällige Zahlungsverpflichtung ein weiteres Mal einzureichen. In einem solchen
        Fall sind Sie verpflichtet, die durch die Rücklastschrift entstehenden Kosten zu zahlen. Weitergehende Forderungen sind
        vorbehalten. Es wird Ihnen die Möglichkeit eingeräumt, den Nachweis zu führen, dass durch die Rücklastschrift
        geringere oder gar keine Kosten entstanden sind. Angesichts des Aufwands und der Kosten für Rücklastschriften und zur
        Vermeidung der Bearbeitungsgebühr bitten wir Sie im Falle eines Widerrufs oder eines Rücktritts vom Kaufvertrag,
        einer Retoure oder einer Reklamation, der Lastschrift nicht zu widersprechen. In einem solchen Fall erfolgt nach
        Abstimmung mit uns die Rückabwicklung der Zahlung durch Rücküberweisung des entsprechenden Betrags oder durch
        Gutschrift.\n
        \n5. Eigentumsvorbehalt; Aufrechnung; Zurückbehaltungsrecht\n
        \n5.1. Bei Verbrauchern behalten wir uns das Eigentum an der Kaufsache bis zur vollständigen Zahlung des
        Rechnungsbetrags vor. Sind Sie Unternehmer in Ausübung Ihrer gewerblichen oder selbständigen beruflichen Tätigkeit,
        eine juristische Person des öffentlichen Rechts oder öffentlich-rechtliches Sondervermögen, behalten wir uns das
        Eigentum an der Kaufsache bis zum Ausgleich aller noch offenen Forderungen aus der Geschäftsverbindung mit dem
        Besteller vor. Die entsprechenden Sicherungsrechte sind auf Dritte übertragbar.\n
        \n5.2. Ein Recht zur Aufrechnung steht Ihnen nur zu, wenn Ihre Gegenansprüche rechtskräftig festgestellt oder von uns
        unbestritten oder anerkannt sind. Außerdem haben Sie ein Zurückbehaltungsrecht nur, wenn und soweit Ihr
        Gegenanspruch auf dem gleichen Vertragsverhältnis beruht.\n
        \n5.3. Befindet sich der Kunde uns gegenüber mit irgendwelchen Zahlungsverpflichtungen im Verzug, so werden
        sämtliche bestehende Forderungen sofort fällig.\n
        \n6. Haftung\n
        \n6.1. Sämtliche von Abnehmern auf PizzaButtler.de eingestellte Inhalte sind ausschließlich solche des jeweiligen
        Abnehmers. Der Anbieter macht sich diese nicht zu Eigen.\n
        \n6.2. Die auf PizzaButtler.de bereitgestellten Produktabbildungen dienen lediglich der Veranschaulichung und sind
        Symbolbilder. PizzaButtler.de sowie der jeweilige Dienstleister behalten sich zumutbare Abweichungen von den
        Symbolabbildungen vor.\n
        \n6.3. Der Abnehmer haftet bei der Verletzung von Rechten Dritter oder bei einem Verstoß gegen gesetzliche Vorschriften
        oder Anforderungen durch ihn selbst und unmittelbar. Der Abnehmer verpflichtet sich, den Anbieter von allen
        Schadensersatzforderungen Dritter freizustellen, die aus der Nichtbeachtung der sich aus diesen Allgemeinen
        Geschäftsbedingungen ergebenden Pflichten, der Verletzung von Rechten Dritter oder aus einem Verstoß des Abnehmers
        gegen gesetzliche Vorschriften oder Anforderungen entstehen.\n
        \n6.4. Die Haftung des Anbieters, gleich aus welchem Rechtsgrund, sei es aus vertraglicher Pflichtverletzung oder
        unerlaubter Handlung bestimmt sich abschließend nach den folgenden Regelungen:\n
        \n6.4.1. Der Anbieter haftet für Vorsatz und grobe Fahrlässigkeit sowie im Fall von Personenschäden uneingeschränkt, für
        leichte Fahrlässigkeit jedoch nur bei der Verletzung vertragswesentlicher Pflichten, bei vom Anbieter zu vertretendem
        Verzug und Unmöglichkeit. Die Haftung bei Verletzung einer solchen vertragswesentlichen Pflicht ist auf den
        vertragstypischen Schaden begrenzt, mit dem der Anbieter bei Vertragsabschluss auf Grund der zu diesem Zeitpunkt
        bekannten Umstände rechnen musste. Vertragswesentliche Pflichten in diesem Sinne sind solche Pflichten, auf deren
        Erfüllung der Abnehmer regelmäßig vertrauen darf und deren Erfüllung für die Erreichung des Vertragszwecks
        wesentlich ist.\n
        \n6.4.2. Für den Verlust von Daten haftet der Anbieter nach Maßgabe der vorstehenden Absätze nur, wenn ein solcher
        Verlust durch angemessene Datensicherungsmaßnahmen seitens des Abnehmers nicht vermeidbar gewesen wäre.\n
        \n6.4.3. Die vorstehenden Haftungsbeschränkungen gelten nicht im Fall der Übernahme ausdrücklicher Garantien durch
        den Anbieter und für Schäden aus der Verletzung des Lebens, des Körpers oder der Gesundheit sowie im Fall
        zwingender gesetzlicher Regelungen.\n
        \n7. Bewertung und Beschwerden\n
        \n7.1. Der Anbieter bietet den Abnehmern auf PizzaButtler.de die Möglichkeit, die Leistungen des Dienstleisters bei der
        Abwicklung der vom Abnehmer getätigten Bestellung (z.B: durch Kommentare oder die Vergabe von Sternen) zu
        bewerten. Gibt der Nutzer auf PizzaButtler.de eine Bewertung eines Dienstleisters ab, ist der Anbieter berechtigt, bei der
        Anzeige dieser Bewertung das vom Abnehmer in seinem Account verwendete Profilfoto neben dem Namen des
        Abnehmers anzuzeigen.\n
        \n7.2. Der Anbieter ist berechtigt, aber nicht verpflichtet, diese Bewertungen auf PizzaButtler.de für alle Nutzer von
        PizzaButtler.de sichtbar zu machen.\n
        \n7.3. Der Anbieter behält sich das Recht vor, die von den Abnehmern abgegebenen Bewertungen eigenständig oder in
        Absprache mit dem betreffenden Dienstleister zu löschen.\n
        \n7.4. Der Anbieter kann als Ansprechpartner für den Abnehmer Beschwerden im Zusammenhang mit der
        Leistungserbringung durch den Dienstleister entgegennehmen, bearbeiten und an den betreffenden Dienstleister
        weiterleiten. Hierzu ist der Anbieter aber nicht verpflichtet.\n
        \n7.5. Der Anbieter kann den Abnehmer ebenso zur Klärung an den betreffenden Dienstleister verweisen, da der Anbieter
        lediglich als Vermittler des zwischen dem Dienstleister und dem Abnehmer geschlossenen Vertrages auftritt. Der
        Anbieter wird den Abnehmer insbesondere in den Fällen an den Dienstleister verweisen, in denen eine unmittelbare
        Klärung der Angelegenheit zwischen den Parteien eine schnellere und einfachere Lösung ermöglicht.\n
        \n8. Laufzeit, Sperrung und Kündigung\n
        \n8.1. Dieser Vertrag wird auf unbestimmte Zeit abgeschlossen. Er beginnt mit der Freischaltung des Accounts des
        Abnehmers durch den Anbieter und kann vom Abnehmer jederzeit durch Löschen seines Accounts beendet werden.\n
        \n8.2. Der Anbieter kann den Vertrag ordentlich mit einer Frist von zwei Wochen zum Monatsende kündigen.\n
        \n8.3. Dem Abnehmer ist bewusst, dass er alle Verpflichtungen, die er bis zur Beendigung des Vertrages eingegangen ist,
        sowohl gegenüber dem Anbieter als auch gegenüber etwaigen Vertragspartnern zu erfüllen hat.\n
        \n8.4. Das Recht zur fristlosen Kündigung aus wichtigem Grund bleibt unberührt. Der Anbieter kann den Vertrag
        insbesondere fristlos kündigen, wenn:\n
        \na) der Abnehmer vorsätzlich unrichtige Angaben im Rahmen des Bewertungssystems abgibt,\n
        \nb) der Abnehmer unrichtige oder unvollständige Angaben bei der Registrierung gemacht hat,\n
        \nc) der Abnehmer gegen sonstige vertragliche Pflichten wiederholt verstößt und die Pflichtverletzung auch nach
        Aufforderung durch den Anbieter nicht unterlässt.\n
        \n8.5. Soweit der Anbieter den Vertrag gekündigt hat, hat der Abnehmer keinen Anspruch auf Einrichtung eines neuen
        Accounts, auch nicht unter einem anderen Namen oder einer anderen Bezeichnung.\n
        \n8.6. Jede Kündigung muss schriftlich erfolgen. Kündigungen per E-Mail wahren die Schriftform.\n
        \n9. Sonstiges\n
        \n9.1. Der Anbieter behält sich vor, diese Nutzungsbedingungen jederzeit und ohne Nennung von Gründen zu ändern. Die
        von den Parteien zu erfüllenden Hauptleistungspflichten werden von diesen Änderungen unberührt bleiben. Die
        geänderten Bedingungen werden dem Abnehmer spätestens vier Wochen vor ihrem Inkrafttreten mitgeteilt. Widerspricht
        der Abnehmer der Geltung der neuen Nutzungsbedingungen nicht innerhalb von vier Wochen (nach Erhalt der oben
        genannten Mitteilung), gelten die geänderten Nutzungsbedingungen als angenommen. Der Anbieter wird, auf die
        Bedeutung dieser Frist, das Widerspruchsrecht und die Rechtsfolgen des Schweigens gesondert hinweisen.\n
        \n9.2. Sofern der Abnehmer keinen allgemeinen Gerichtsstand in Deutschland hat oder es sich bei dem Abnehmer um
        einen Kaufmann im Sinne des Handelsgesetzbuches (HGB) handelt, ist Gerichtsstand für alle Rechtsstreitigkeiten der
        Sitz des Anbieters. Der Anbieter ist daneben berechtigt, auch am allgemeinen Gerichtsstand des Abnehmers zu klagen.\n
        \n9.3. Der Abnehmer ist - soweit er Unternehmer ist - nur berechtigt, mit unbestrittenen oder rechtskräftig festgestellten
        Forderungen aufzurechnen.\n
        \n9.4. Die Parteien können Rechte und Pflichten aus diesem Vertrag nur nach vorheriger schriftlicher Zustimmung der
        jeweils anderen Partei übertragen.\n
        \n9.5. Sollten einzelne Bestimmungen dieser Nutzungsbedingungen unwirksam sein oder werden und/oder den
        gesetzlichen Regelungen widersprechen, so wird hierdurch die Wirksamkeit der Nutzungsbedingungen im Übrigen nicht
        berührt. Die unwirksame Bestimmung wird von den Parteien einvernehmlich durch eine solche Bestimmung ersetzt,
        welche dem wirtschaftlichen Sinn und Zweck der unwirksamen Bestimmung in rechtswirksamer Weise am nächsten
        kommt. Die vorstehende Regelung gilt entsprechend bei Regelungslücken.
    </string>






    <!-- Datenschutzerklärung Text -->
    <string name="datenschutzerklaerung_komplett">Der Datenschutz genießt bei ihrer Nutzung unserer Online-Dienste PizzaButtler.de und Lieferservice.de höchsten
        Stellenwert. Sie als unser Nutzer haben Anspruch darauf, dass wir im Umgang mit Ihren personenbezogenen Daten
        größtmögliche Sensibilität walten lassen und für ein hohes Maß an Datensicherheit sorgen. Unsere Aktivitäten zur
        Erfüllung der Anforderungen insbesondere des Bundesdatenschutzgesetzes (BDSG) und des Telemediengesetzes (TMG)
        sind an dem Ziel ausgerichtet, unserem Respekt vor Ihrer Privat- und Persönlichkeitssphäre Wirkung zu verleihen. Wir
        werden Ihre Daten nicht über die in dieser Datenschutzerklärung aufgeführten Zwecke hinaus verarbeiten.\n
        \nMit dieser Erklärung unterrichten wir Sie über die datenschutzrelevanten Aspekte unseres Angebots. Durch Anklicken
        der Checkbox auf unserer Website erklären Sie uns in Bezug auf die im Folgenden bezeichneten Verarbeitungsvorgänge
        Ihr Einverständnis dahingehend, dass wir im beschriebenen Umfang Ihre persönlichen Daten erheben, verarbeiten und
        nutzen dürfen. Sie haben selbstverständlich die Möglichkeit, Ihr Einverständnis jederzeit zu widerrufen. Den Widerruf
        können Sie schriftlich an richten. Es genügt jedoch auch eine E-Mail an unseren Kundenservice unter der Adresse
        info@PizzaButtler.de Von dort erhalten Sie auch auf Verlangen die schriftliche oder elektronische Auskunft gemäß § 13
        Abs. 7 Telemediengesetz über die zu Ihrer Person gespeicherten Daten.\n
        \n§ 1 Zweck der Erhebung und Verwendung der Daten gemäß § 13 Abs. 1 Telemediengesetz\n
        \nWir erfassen Daten im Rahmen des Betriebs unserer Website und unserer angebotenen Dienste, beispielsweise Ihre E-
        Mail-Adresse, Ihr Name oder Ihre private oder geschäftliche Adresse bzw. Telefonnummer. Möglicherweise werden
        auch demografische Informationen erfasst, wie Postleitzahl, Alter, Geschlecht, Präferenzen, Interessen und Favoriten.
        Wenn Sie eine Bestellung tätigen werden weitere Informationen erfasst, z.B. Ihre Kreditkartennummer und
        Rechnungsadresse.
        \nBeim erneuten Zugriff auf unsere Webseite werden Sie aufgefordert, sich mit einer E-Mail-Adresse und einem Kennwort
        anzumelden. Diese Daten werden als ihr „Account“ bezeichnet. 
        \nZur weiteren Optimierung unserer Dienstleistung für Sie erfassen wir gegebenenfalls zusätzliche Daten zu Ihren
        Interaktionen mit unserer Website, wobei personenbezogene Daten ausgeschlossen werden. Beispielsweise werden einige
        Standarddaten erfasst, die Ihr Browser an die von Ihnen besuchten Websites sendet, z. B. IP-Adresse, Browsertyp und -
        sprache, Zugriffszeiten sowie die Adressen der Websites, durch die Sie auf diese Websites weitergeleitet wurden.
        Zusätzlich werden teilweise Websiteanalysetools verwendet, um Daten von Ihrem Browser abzurufen. Dazu zählen
        Daten wie die Website, von der aus Sie auf die Website gelangt sind, die Suchmaschine(n) und die Schlagwörter, mit
        denen Sie nach der betreffenden Website gesucht haben, die Seiten der Website, die Sie betrachtet haben, Ihre Browser-
        Add-Ons sowie die Breite und Höhe Ihres Browserfensters.
        \nWir verwenden ferner Technologien wie Cookies oder Webbeacons, um Informationen zu den von Ihnen angezeigten
        Seiten, zu den Links, auf die Sie klicken, und zu anderen Aktionen, die Sie auf den Websites oder mit den Diensten
        durchführen, zu sammeln. 
        \nWenn Sie unseren Newsletter oder Werbe-E-Mails von PizzaButtler.de oder Lieferservice.de erhalten, werden
        möglicherweise Webbeacons, angepasste Links oder ähnliche Technologien verwendet, um festzustellen, ob Sie die E-
        Mail geöffnet haben und auf welche Links Sie klicken. Auf diese Weise können Ihnen E-Mails und andere Informationen
        bereitgestellt werden, die auf Ihre Bedürfnisse zugeschnitten sind.
        \nUnter Umständen werden die erfassten Daten auch durch Informationen ergänzt, die von anderen Unternehmen bezogen
        wurden. Wir verwenden z. B. möglicherweise Dienste anderer Unternehmen, um auf der Basis Ihrer IP-Adresse ein
        allgemeines geografisches Gebiet abzuleiten und bestimmte Dienste an dieses geografische Gebiet anzupassen. Die
        Erhebung Ihrer Daten dient uns dazu, Ihnen ein nutzerfreundliches, effizientes und sicheres Internetangebot unterbreiten
        zu können. Wir verwenden die erhobenen und verarbeiteten personenbezogenen Daten zum Zwecke der
        Informationsunterbreitung für Dritte im Rahmen der Online-Bestellserivces PizzaButtler.de und Lieferservice.de sowie
        für die Versendung des Newsletter, sowie E-Mail-Benachrichtigungen in bestimmten Situationen, wie der Einladung zu
        Gruppenbestellungen, Benachrichtigung über den Status der Bestellungen etc. Dabei beachten wir selbstverständlich alle
        anwendbaren Datenschutzgesetze, insbesondere das Bundesdatenschutzgesetz, sowie das Telemediengesetz. Ansonsten
        bezweckt unsere Datenverarbeitung allgemein die Verbesserung unseres Angebots, sowie dessen Sicherheit, wobei
        allerdings keine personenbezogenen Daten verarbeitet werden. Diese Verarbeitung erfolgt anonym oder in
        pseudonymisierter Form.\n
        \n§ 2 Art und Umfang der Erhebung und Verarbeitung persönlicher Daten\n
        \nPersonenbezogene Daten erheben und verarbeiten wir dann, wenn Sie sich bei uns registrieren und ein Nutzerkonto
        eröffnen und nachdem Sie ein solches eröffnet haben. Im Rahmen der Eröffnung des Nutzerkontos erfragen wir von
        Ihnen zunächst grundsätzlich folgende Daten (nachfolgend als „Bestandsdaten“ bezeichnet): \n
        \nIhre E-Mail-Adresse,
        \nIhren vollständigen und richtigen Namen,
        \nIhre Telefonnummer,
        \nIhre Adresse (Straße und Hausnummer, Postleitzahl und Ort),
        \nob Sie männlich oder weiblich sind, sowie
        \nein Passwort, das Sie sich selbst zuweisen.\n
        \nDieses Passwort wird verschlüsselt gespeichert und ist zu keinem Zeitpunkt im Klartext sichtbar. Darüber hinaus können
        Sie das Nutzerprofil mit einer Vielzahl von weiteren Daten vervollständigen. Die dabei angegebenen Daten werden Teil
        der Bestandsdaten.
        \nDie Bestandsdaten benötigen wir, um Ihr Nutzerkonto verwalten und bearbeiten und Sie bei Schwierigkeiten und für die
        oben bezeichneten E-Mail-Benachrichtigungen (die Sie jedoch jederzeit abbestellen können) erreichen zu können. 
        Sie haben weiterhin die Möglichkeit, sich für den Empfang eines Newsletter einzutragen. Wenn Sie sich für diese Option
        entschieden haben, senden wir Ihnen in angemessenen Abständen einen E-Mail-Newsletter an Ihre E-Mail-Adresse, in
        dem neben redaktionellen Informationen aus und über PizzaButtler.de und Lieferservice.de auch themenspezifische
        Werbeinhalte enthalten sein können. 
        \nIm Rahmen der Nutzung unseres Angebots verwenden wir zudem dauerhaft auf Ihrem Rechner hinterlegte Cookies (zu
        diesen siehe unten unter Ziffer 5). 
        \nNutzungsdaten gemäß § 15 Abs. 1 Telemediengesetz 
        \nUm uns gegen Fälle von Missbrauch und Betrug zu schützen, speichern wir für jede Nutzung unserer Webseite die IP-
        Adresse jedes angemeldeten (eingeloggten) Nutzers für sechs Monate. Indem Sie diese Erklärung akzeptieren, willigen
        Sie in diese Erhebung und Speicherung ein. 
        \nNutzung der Webseite und Nutzungsprofile gemäß § 15 Abs. 3 Telemediengesetz 
        Sie können unsere Webseiten grundsätzlich ohne die Angabe persönlicher Daten einsehen. Allerdings erstellen wir unter
        einem Pseudonym ein sogenanntes Nutzungsprofil, wenn Sie unsere Seite als registrierter Nutzer oder als einfacher
        Internetnutzer besuchen. 
        \nDanach sammeln und speichern wir in anonymisierter Form Daten zu Marketing- und Optimierungszwecken. Dies
        betrifft zum Beispiel Daten zu der Webseite, von der aus Sie zu unserem Angebot gelangt sind, den Namen Ihres
        Internet-Service-Providers, welche Webseiten Sie innerhalb unseres Internet-Angebots besucht haben sowie Datum und
        Dauer Ihres Besuchs. Aus diesen bereits anonymisierten Daten werden unter einem Pseudonym Nutzungsprofile erstellt.
        Hierzu können Cookies eingesetzt werden (zu diesen siehe unten unter Ziffer 5), die allerdings Daten ausschließlich in
        pseudonymer Form sammeln und speichern. Zudem speichern und verarbeiten wir in gleicher Weise in pseudonymer
        Form Daten über das Nutzungsverhalten der Nutzer zu Marketing und Optimierungszwecken. 
        \nIn keinem Fall werden diese Daten mit anderen Daten über den Träger des Pseudonyms zusammengeführt. Das heißt
        zum Beispiel, dass wir nicht speichern, welches Nutzungsverhalten Sie bevorzugen, sondern nur, dass es irgendeinen
        Nutzer gibt, der ein solches Nutzungsverhalten hat. Es werden keine Daten gespeichert, die Rückschlüsse z.B. auf Ihr
        persönliches Klick- und/oder Leseverhalten zulassen. 
        \nDieser Datensammlung und -speicherung können Sie jederzeit widersprechen. 
        \nUnsere Website kann Links zu Websites anderer, mit uns nicht verbundener Anbieter enthalten. Nach Anklicken des
        Links haben wir keinen Einfluss mehr auf die Verarbeitung etwaiger mit dem Anklicken des Links an den Dritten
        übertragener, personenbezogener Daten (wie zum Beispiel der IP-Adresse oder der URL, auf der sich der Link befindet),
        da das Verhalten Dritter naturgemäß unserer Kontrolle entzogen ist. Für die Verarbeitung derartiger personenbezogener
        Daten durch Dritte können wir daher keine Verantwortung übernehmen. 
        \nDie von uns erfassten und verwendeten persönlichen Daten werden für den Betrieb und die Verbesserung der Websites
        und Dienste verwendet. Die Verwendung umfasst das Bereitstellen eines effizienteren Kundenservices; die
        Vereinfachung der Nutzung der Websites oder Dienste, indem dafür gesorgt wird, dass dieselben Informationen nicht
        wiederholt eingegeben werden müssen; die Durchführung von Untersuchungen und Analysen, die auf die Optimierung
        von Produkten, Diensten und Technologien abzielen; und das Anzeigen von Inhalten, die auf Ihre Interessen und
        Präferenzen abgestimmt sind. 
        \nWir verwenden Ihre persönlichen Daten auch, um mit Ihnen zu kommunizieren. Sie erhalten möglicherweise notwendige
        Servicenachrichten, wie Begrüßungsanschreiben, Zahlungserinnerungen, Informationen zu technischen Servicefragen
        sowie Sicherheitsmeldungen. Wir senden möglicherweise regelmäßig Newsletter an Sie, die als Teil der Dienstleistung
        betrachtet werden. Zusätzlich können wir Ihnen mit Ihrer Genehmigung von Zeit zu Zeit auch Produktumfragen oder
        Werbemailings zusenden, um Sie über andere Produkte oder Dienstleistungen zu informieren. Sie können Newsletter
        oder Werbe-E-Mails jederzeit abbestellen, indem Sie die im jeweiligen Newsletter bzw. in der betreffenden Werbe-E-
        Mail angegebenen Schritte befolgen.
        \n§ 3 Weitergabe an Dritte\n
        \nSie entscheiden selbst, welche Informationen Sie über sich neben den Pflichtangaben (siehe oben unter Ziffer 2. a))
        machen wollen. Die Angabe von ergänzenden, personenbezogenen Daten erfolgt insoweit auf freiwilliger Basis und soll
        es Lieferservices ermöglichen, Ihnen einen besseren Service zu bieten. Diese von Ihnen freiwillig angegeben bzw.
        freigegebenen Daten stellen wir über die Website an den dafür vorgesehenen Stellen den Lieferservices zur Verfügung.
        Jenseits dessen geben wir Ihre personenbezogene Daten nur dann an Dritte weiter, wenn und soweit dies zur
        Durchführung des mit Ihnen bestehenden Vertragsverhältnisses notwendig ist, wir gesetzlich dazu verpflichtet sind, oder
        es zur Durchsetzung unserer allgemeinen Geschäftsbedingungen oder anderer mit Ihnen geschlossenen Vereinbarungen,
        sowie unserer Rechte und Forderungen erforderlich sein sollte.
        \n§ 4 Auskunft, Berichtigung, Löschung, Sperrung
        Auf schriftliche Anforderung geben wir Ihnen jederzeit darüber Auskunft, welche persönlichen Daten über Sie bei uns
        gespeichert sind. Sie haben weiterhin jederzeit die Möglichkeit, die Daten Ihres Nutzerkontos und damit Ihre
        persönlichen Daten durch uns sperren oder löschen zu lassen. Hiervon ausgenommen sind ausschließlich die Daten, die
        wir zur Abwicklung noch ausstehender Aufgaben oder zur Durchsetzung unserer Rechte benötigen, sowie Daten, die wir
        nach gesetzlicher Maßgabe aufbewahren müssen.
        \n§ 5 Cookies und Webbeacons\n
        \nIm Rahmen unserer Webseiten verwenden wir so genannte Cookies, wenn Sie bei uns ein Nutzerkonto unterhalten.
        Cookies sind Textdateien, die von einem Webserver auf Ihrer Festplatte gespeichert werden. Cookies enthalten
        Informationen, die später von einem Webserver in der Domäne gelesen werden können, in der das Cookie an Sie
        vergeben wurde. 
        \nEine der Hauptaufgaben von Cookies besteht darin, Ihre Einstellungen und andere Informationen auf Ihrem Computer zu
        speichern, damit Sie Zeit sparen. Es besteht keine Notwendigkeit zur wiederholten Eingabe der gleichen Informationen,
        und personalisierte Inhalte sowie gezielte Werbung werden Ihnen bei späteren Besuchen dieser Websites angezeigt. Bei
        ihrem Login auf unserer Seite wird Ihre eindeutige ID-Nummer sowie die Uhrzeit Ihrer Anmeldung in einem
        verschlüsselten Cookie auf Ihrer Festplatte gespeichert. Dieses Cookie ermöglicht es Ihnen, auf der Website verschiedene
        Seiten aufzurufen, ohne sich auf jeder Seite erneut anmelden zu müssen. 
        \nBei diesen Informationen handelt es sich insbesondere um die IP-Adresse, Login-Daten, Ihren Browsertyp und dessen
        Version, E-Mail-Adressen, Ihre Bestellhistorie, den URL-Clickstream (das heißt welche Webseiten Sie in welcher
        Reihenfolge in unserem Internetangebot besucht haben und welche Produkte Sie sich angesehen haben), das Datum und
        die Zeit Ihres Besuchs bei uns, sowie die Cookie-Nummer. 
        \nDer Einsatz von Cookies ermöglicht es uns zunächst, Sie zu erkennen, wenn Sie als Nutzer nach einer Session erneut
        unser Internetangebot besuchen. Darüber hinaus können wir durch die Cookies unser Angebot optimal nach Ihren
        individuellen Bedürfnissen anpassen. 
        \nAußerdem verwenden wir Cookies, um die statistische Häufigkeit der Aufrufe der verschiedenen Seiten unseres Internet-
        Angebots, sowie die allgemeine Navigation aufzuzeichnen.  
        \nWir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie unser volles Angebot eventuell nicht nutzen können, wenn Sie Cookies
        blocken und empfehlen Ihnen daher, die Cookie-Funktionen eingeschaltet zu lassen, da Ihnen nur dann das hohe Niveau
        des Komforts, um das wir uns ständig bemühen, in vollem Umfang zu Gute kommt.
        \nSie haben die Möglichkeit, Cookies anzunehmen oder abzulehnen. Die Mehrzahl der Webbrowser nimmt Cookies
        automatisch an. Sie können jedoch in der Regel über die Browsereinstellungen festlegen, dass Cookies abgelehnt werden
        sollen. Wenn Cookies abgelehnt werden, können Sie sich möglicherweise nicht bei einzelnen Websites oder -Diensten,
        die von Cookies abhängig sind, anmelden oder andere interaktive Funktionen dieser Websites oder Dienste nutzen.
        Einige Werbeeinstellungen, die von Cookies abhängig sind, können möglicherweise nicht berücksichtigt werden. 
        Wenn Cookies akzeptiert werden, können Sie die akzeptierten Cookies zu einem späteren Zeitpunkt wieder löschen. In
        Internet Explorer 8 können Cookies beispielsweise gelöscht werden, indem Sie „Extras“ und „Browserverlauf löschen“
        auswählen. Aktivieren Sie dann das Kontrollkästchen „Cookies“, und klicken Sie auf die Schaltfläche „Löschen“. Wenn
        Sie die Cookies löschen, werden alle Einstellungen, die von diesen Cookies gesteuert werden, einschließlich
        Werbeeinstellungen, gelöscht und können möglicherweise nicht mehr wiederhergestellt werden. 
        \nUnsere Webseiten enthalten möglicherweise elektronische Bilder, bekannt als Webbeacons oder Einpixel-Gifs, die dabei
        helfen, Cookies zuzustellen, die Anzahl der Besucher der Seiten zu ermitteln und Cobrandingdienste bereitzustellen. Wir
        fügen Webbeacons möglicherweise in E-Mail-Werbesendungen oder in Newsletter ein, um zu ermitteln, ob die
        Nachrichten geöffnet werden und zu Reaktionen führen. 
        \nWir behalten uns vor, auch Webbeacons von Drittanbietern zu verwenden, um aggregierte Statistiken zu erstellen und
        den Erfolg von Werbeaktionen oder anderen Operationen auf Websites auswerten zu können.
        \n§ 6 Sicherheit\n
        \nWir setzen technische und organisatorische Sicherheitsmaßnahmen ein, um zu gewährleisten, dass ihre persönlichen
        Daten vor Verlust, falschen Veränderungen oder unberechtigten Zugriffen Dritter geschützt sind. In jedem Fall haben
        von unserer Seite nur berechtigte Personen Zugang zu Ihren persönlichen Daten, und dies auch nur insoweit, als es im
        Rahmen der oben genannten Zwecke erforderlich ist. 
        \nDie erfassten persönlichen Daten werden auf Computersystemen an streng kontrollierten Standorten gespeichert, für die
        nur wenige Personen Zugriffsberechtigungen besitzen. Vertrauliche persönliche Daten (wie Kreditkartennummern oder
        Kennwörter), die über das Internet übertragen werden, sind darüber hinaus durch Verschlüsselungstechniken wie das
        Secure-Socket-Layer-Protokoll (SSL-Protokoll) geschützt. 
        \nWenn Sie zum Schutz Ihrer Konten und persönlichen Daten ein Kennwort verwenden, liegt es in Ihrer Verantwortung,
        das Kennwort geheim zu halten. Geben Sie diese Informationen nicht an andere Personen weiter. Wenn Sie einen
        Computer gemeinsam mit anderen Personen verwenden, sollten Sie sich stets abmelden, bevor Sie eine Website oder
        einen Dienst verlassen, um den Zugriff auf Ihre Daten durch nachfolgende Benutzer zu verhindern.
        \n§ 7 Identitäts- und Bonitätsprüfung bei Auswahl von Billpay-Zahlungsarten\n
        \nWenn Sie sich für eine der Zahlungsoptionen unseres Partners Billpay GmbH entscheiden, werden Sie im Bestellprozess
        gebeten, in die Übermittlung der für die Abwicklung der Zahlung und eine Identitäts- und Bonitätsprüfung erforderlichen
        Daten an Billpay einzuwilligen. Sofern Sie Ihre Einwilligung erteilen, werden Ihre Daten (Vor- und Nachname, Straße,
        Hausnummer, Postleitzahl, Ort, Geburtsdatum, Telefonnummer und beim Kauf per Lastschrift die angegebene
        Kontoverbindung) sowie die Daten im Zusammenhang mit Ihrer Bestellung an Billpay übermittelt.
        \nZum Zwecke der eigenen Identitäts- und Bonitätsprüfung übermittelt Billpay oder von Billpay beauftragte
        Partnerunternehmen Daten an Wirtschaftsauskunfteien (Auskunfteien) und erhält von diesen Auskünfte sowie ggf.
        Bonitätsinformationen auf Basis mathematisch-statistischer Verfahren, in deren Berechnung unter anderem
        Anschriftendaten einfließen. Detaillierte Informationen hierzu und zu den eingesetzten Auskunfteien sind
        den Datenschutzbestimmungen der Billpay GmbH zu entnehmen. 
        \nDes Weiteren setzt Billpay zur Aufdeckung und Prävention von Betrug ggf. Hilfsmittel Dritter ein. Mit diesen
        Hilfsmitteln gewonnene Daten werden ggf. bei Dritten verschlüsselt gespeichert, so dass sie lediglich von Billpay lesbar
        sind. Nur wenn Sie eine Zahlart unseres Kooperationspartners Billpay auswählen, werden diese Daten verwendet,
        ansonsten verfallen die Daten automatisch nach 30 Minuten.
        \n§ 8 Änderungen an diesen Datenschutzbestimmungen\n
        \nDiese Datenschutzbestimmungen werden von Zeit zu Zeit aktualisiert, um Änderungen bei Diensten und Feedback von
        Partnern und Kunden zu berücksichtigen. Wenn Änderungen an den Bestimmungen vorgenommen wurden, können Sie
        das anhand des geänderten Datums unter „Letzte Aktualisierung“ am Anfang der Datenschutzbestimmungen erkennen.
        Bei grundlegenden Änderungen oder bei Änderungen in Bezug auf die Verwendung Ihrer persönlichen Daten durch uns
        wird entweder vor der Implementierung dieser Änderungen an hervorgehobener Stelle ein Hinweis angezeigt, oder Sie
        erhalten von uns eine direkte Benachrichtigung. Sie sollten daher diese Datenschutzbestimmungen regelmäßig
        überprüfen, damit Sie in Bezug auf den Schutz Ihrer persönlichen Daten durch uns“ stets aktuell informiert sind.</string>

    <!-- Aus Datei generiert -->
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="title_activity_drawer">DrawerActivity</string>

    <string name="title_section1">Section 1</string>
    <string name="title_section2">Section 2</string>
    <string name="title_section3">Section 3</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_example">Example action</string>
</resources>
